連尼住出黎解釋下啦

唔係潛幾日水就當無事

佢仲未load到個app

研究緊點破adblock